我。。。我好掛住你。。。。

我會掛念你 當分開千里

煩夠未